何桂藍fans入一入嚟

新東咁撚多選擇，投個𠝹票撚做乜鳩？
有本土投本土啦好心就

我出返去

入得初選就無𠝹票，邊套路線由選民決定

你咁多人揀，點解揀佢入去先

初選咪就你鍾意邊個投邊個

出咗結果就尊重結果，9月all in初選贏嗰幾個

就係咁簡單

負評班fans出嚟講兩句
你話無選擇，要含淚我明，但新東咁撚多選擇你都含？往年含開所以含上癮？

初選都唔考慮配票問題咁我今日唔使出去遠征投票，留低9月all in贏嗰幾個仲好啦
你以為新東啲本土好穩？

超區一定王伯羽，新東未決定劉穎匡定鄒家成

初選就係防止人𠝹票，你唔鍾意咪唔好投。初選輸就會叫佢收皮，贏咗就入閘，何來𠝹票？，唔明你噏乜鳩

利申投劉穎匡

不如樓豬話事
投邊幾個咪得囉
邊個唔跟=五毛黑警國安, ok?

咁你有本土投，做乜要投何桂藍？
叫人投本土都係五毛黑警國安

連登仔轉個頭會話你係邊間pr公司, 今日風向係點乜乜乜
氣象師

我既話要投一撚定係劉同鄒

咁你直接拉票叫人支持本土咪得

話人𠝹票，d票你咖?

我五毛黑警國安嚟
唔講以為班本土贏撚硬
又講到個選舉幾重要幾重要，原來又係唔考慮個人嘅政鋼/做唔做到嘢，鍾意投邊個就邊個

一陣再出過po

尊重結果

非黑即白？非泛民就要本土？
我覺得號召力最大係前眾志班人喎
依家2020啦，咪撚再用番同一招啦，熱狗

初選就𠝹票

熱狗
100/10

搞得初選 就係想睇民意授權邊批人去出賽
你話𠝹票 其實你都幾專制

係呀 想知想知點解班人會選佢

今日有好多人都吹風向針立場姐姐
係咪得罪左新東邊個呀

必投立場姐姐！

實不相暪，其實我收錢出post

早一兩個禮拜又唔見有人屌，可以而家見勢色不對咪瘋狂開po屌票囉

我投范國威算

好好嘅選擇

我就支持訓唔著連登仔嘅
但係我都覺得冇必要刻意叫人投邊個唔投邊個
反而覺得應該係自己鐘意投邊個就投邊個

不嬲有人屌

推 願榮光歸香港

民主黨一撚定做唔到嘢
睇黨綱就知

本土已投

我去食黃店啦

又黎熱狗式屌票玩乜鳩
我自己睇完論壇都有想揀立場姐姐
佢講野個技巧好有吸引力令人信佢
不過最後覺得都係訓唔著連登仔秤高啲

我投林卓霆, 呢年睇到佢做左好多野
慢必投左佢2次, 特首選舉投棄權, 呢d潔辟能一定放棄
有潔辟唔好參與政治, 去傳教啦

咁想知落街問囉屌
投邊個洗唔洗問過你
佢都有落力拉票人地投佢得唔撚得先

咁不如你話事啦

劉啦
民間集會團隊

討論區唔撚畀問野？
Db都有落力拉咁投佢得唔撚得？

睇完選舉論壇就知佢同ombd果班冇分別
體制內抗爭

李慧玲講得佢啱 佢做記者記錄71齊上齊落 對運動幫助仲大過佢去選立會

初選你理得人投邊個唧

初選都唔可以揀自己心水搞乜初選

利申：投咗本土

pushhhh

民主就係中意投邊個都唔洗同你交代，完

不如你俾個答案大家應該投邊一個 我叫哂身邊人跟你投

但其實後生素人係比較缺少呢種有專業形象又講得野既人行出黎，即係類似以前李柱銘至而家DB果類，立場又親本土既真係冇

咁唔參加初選協議了

你唔撚兩個月前開post 講？ 佢又唔係今日先話選
On99

唔知係咪不嬲有人屌
但係佢話參選之前自己已經屌過佢
睇佢Fb 屌人為屌而屌，但內容空泛又無建設性既建議
佢係有心，但完全見唔到有能力
之後都唔見佢有咩進步，既然有更好既選擇真係唔會揀佢

初選就係想未埋牙正式選之前 自己𠝹完票
整個大家agreed list出黎

樓豬真係ON99
初選就係大家鍾意投邊個就邊個
如果票數少就要走(包括本土)

多唔多人支持本土好快就知 你仲出黎做口交部做乜呢

住新東有返咁上下年份就知至少有兩件本土已經唔撚會投，幾乎從來都冇兌現過個政綱，以前就話大選唔想益建制就含撚投，家下全部民主派點解唔可以鍾意邊個投邊個

我冇投到臘腸姐姐，但人地投邊個關你撚事咩，個個一係就開埋d叫人唔好投邊個邊個既po，一係就話邊個都投你唔係唔投佢呀嘛嘗試左右人地，你醫返好自己d爛毛爛腳先啦肥西

公平競爭
唔好學禮義廉啲仆街玩抹黑

咁你幫我拉番落去唔想上熱門

我就投晒劉穎匡

屌 尊重投票結果囉你理得人揀咩
都初選仲講𠝹票

咁我啲爛手爛腳關你撚事咩 屌你老母得閒就打多兩下飛機啦係到嘈

不割

初選就係防界票啦

我用詞不當原意係想問點解要投佢拉
唔想上熱門

又要放相污染人地對眼，比人笑又唔gur

我有撚唔gur 唔gur就一早屌撚柒你啦
跟番你個邏輯問你咋傻鳩
人地投邊個唔撚關我事 咁我爛手爛腳又關你撚事呀？
答我呀唔係好撚搶口嘅咩？

含你老母 樓上咁撚多人講咗初選你係盲鳩嚟？ blocked

劉頴匡同慢必都係心水

你跟撚到我邏輯就唔會問得出而條問題啦死肥西，貼出黎引人屌你就係你犯賤

唔好投佢囉，但人地唔鐘意佢就唔會投佢，人地鐘意佢就點都會投佢，人地有權有自由鐘意投比邊個，唔洗日日開開post屌9立場阿姐
利申 東九人

屌你老母咁你答撚咗我未？我爛手爛腳關你撚事呀？
寫撚住有圖慎入你文盲？引人屌我？你咁撚正義健康台班濕疹仔你屌撚柒佢地未？
你仲撚犯賤啦唔鍾意睇又要follow我睇

啱

你咪投佢囉
我有無問你點解投佢啊 on9
咁呢加做左咁多年實有人投嫁啦
洗唔洗一個個答左你先比投啊

你無問我係咪我就唔撚問得人呀
依家我有逼人答完先投得？

公道講句
無人𠝹其他人票，你理得人投邊個
票多咪贏

利申：屋企平均分票俾 劉頴匡 呂智恆

上面有解釋話用詞不當 我原意係想知點解大家喺有選擇下仲要投佢 完了吧 我都唔想做屌票狗 拉番落去就算

唔支持議會抗爭 但被標籤本土派